有冇人用緊藍寶石SAPPHIRE軟件TriXX

圖1官網
圖2網上測試
圖3我自己

點解我個版本咩都無

我有喎

咁應該我低階款無